各位打工仔，食lunch時間請大聲談論昨晚發生嘅一切！

我地必須好好把握依個機會，畀更多人了解到黑警同黑社會如何聯手，黑警點解濫暴！
食lunch時間，請學平時見到嗰啲藍絲呀叔咁高談闊論，大大聲同自己同事傾琴晚中環同元朗嘅事！
主要集中以下四件事：
一：係上環，黑警係無警告嘅情況下，發射36發橡膠子彈！
二：係元朗，黑社會差別打人，男女老幼，記者大肚婆無一倖免！而黑警一個人都無拘捕，甚至同白衫持武器人士有講有笑，警黑一家！
三：懷疑黑警用元朗一事轉移視線，等人無咁留意上環開槍嘅事，妄顧平民生命安危！
四：港鐵列車係白衫打緊車上市民嘅時候唔肯開車走，仲叫車上嘅市民落車，等黑社會打完走人嘅時候先開車！（要激起更多民憤先可以令更多人支持癱瘓港鐵）

各位打工仔，唔可以再忍喇！今日佢搞得元朗，就可以搞其他區！再唔係示威嘅人先有危險，佢地已經癲到連平民都唔放過！
我地一定要激起更多人嘅民憤，先可以保護好每一個示威嘅人同其他無辜嘅市民！

記得！大大聲！等全間餐廳嘅人都聽到黑警、黑社會、港鐵、政府有幾過份！

兄弟爬山！

各自努力！

推

======
上環係暴力鎮壓，元朗係恐怖襲擊

每個人都要做 唔好怕醜
沉默即是幫凶

唔好再叫佢地做「警」
麻煩大家用自己既詞語去表明班走狗
潛移默化好重要
唔好再比佢地有一種「高人一等」既感覺

推，輿論戰開打！！！！

請大家元朗上環各一半咁講
熱門完全冇上環post
黑警開槍冇人睇新聞亦都比元朗蓋過晒
[orange]
最後同人傾拉返去呢個政府已經冇用我哋需要臨時立法會[/orange]

推啦各位！
輿論戰一定要贏！

Pish

今朝講起
公司班C9仲問係咪黑社會爭地盤
又話會唔會係黑衫扮白衫打人

咪撚on9啦 千奇唔好街講政治
附近有唔同立場既人就仆街
記住而家係冇警察

推

係元朗食lunch
有d驚

上環係暴力鎮壓，元朗係恐怖襲擊

認同

重要。 廣傳！

推呀！